冬至孤獨食快樂蜂

人地團團圓圓過節日
我就自己一個on99係快樂蜂食c2餐

都係孤獨過節？

樓豬聖誕點過

今晚食乜過節？
快樂蜂嘅雞幾好味

縮係屋企上連登

有無人陪我傾下計

一個人咪幾好 唔駛咁多野煩
利申 一個人

我都想好似你咁睇得禁開

都好一段時間係咁 已經慣晒

我都係自己一個食
屋企有人 但冇人煮 所以分開食

我食乜野都未諗好啊

咁咪好多工人姐姐陪你

今日day1回復單身

冇朋友圈子？

諗住食咩？

絲打

快樂蜂 join?

屌，佢地都要返屋企幫手煮野比主人食啦

又唔係無，無乜心情見人
個個都開開心心過日子，我都唔想死老豆咁款影響人

我反而係完全唔想理人

I’m here
取暖

冇乜所謂，等陣落街買m記

一個人仲好

錢又儲得多

自己又唔係大洗

係隔離po見到你
大家都差唔多遭遇
我而家都諗緊食咩好

邊區食

單身左幾耐呀？

出世至而家

都係岩岩分手無耐？

唔好去旺角，愈食愈傷心

唔好去旺區，愈食愈傷心

明白
耶蘇愛你

賓賓都同主人一齊過年

我乜撚都唔係
我係垃圾

低賤北區撚，有得揀我都食快樂蜂

係 而家自己遊車河

過黎一齊食

因咩事？
咁你遊左去邊
我有牌無車，屌遊都無得遊

我都係自己住亦都係分左手無耐
點解唔搵下屋企人食飯？

我都係 想揸車冇車揸

咁你食咪自己一個食？
唔想見人，屋企人又問依樣問個句心都煩

係依刻我覺得自己同廢人無分別
無人無物，出街覺得唔應該存在係咁
依家9縮係屋企等死咁

我係大洗
所以有無伴都係禁撚窮

儲下錢平平地買架車揸囉

我七月果時分同你差唔多
不過屋企人係真係會支持你
等你個心平靜D就試下同佢地見下食下飯啦
講出黎會好好多
我果時都係講到喊加瘋狂飲酒
佢地都肯陪我撐我
你都要盡快走番出黎呀
你可以低落可以沉可以絕望
但你要記住終有一日你可以起番身
比以前行得更遠睇到更多既野
有經歷先會成長 加油
Btw 我都係同屋企人食大排檔

養車好貴...停車場油錢都攞我命三千

下年應該組隊叫晒d 獨撚巴打一齊食飯團圓

賺多啲錢

自己一條友點都好過俾老母逼鳩你去d on9家族聚會啦

你依家放低哂？
我好唔甘心自己比人利用
我好憎佢

但又唔知可以同邊個呻
同屋企人講又唔明你

黎緊仲有平安，聖誕，除夕
好撚難捱依個12月

自己一個人好容易亂諗野
好辛苦

連家族聚會都冇得簡去唔去
根本無

冬至 自己一個去左旅行

仲搞到我羨慕左你一陣

我都想走，
但機票好撚貴走唔到

又係你

近近地台灣都好平啦

?????

對台灣無乜好感
咁你去邊？我平時都會自己去獨遊下

北海道 其實都去左幾日
好彩屋企冇做冬既習慣

放鬆D 。
冬至快樂

傳播愛嘅小天使貼紙

多謝大家

我暑假都去完北海道同大阪
返黎到香港2個都地震
地獄黑仔王

Same 係九龍冰室一個人

唔快樂呀我
上黎取暖 r水吹
希望可以捱過冬至 平安 聖誕 除夕

唔同屋企人食？

依個時候個個應該好happy係到開餐中
我...........縮係床到上連登
有無人呀

我已經會自我消化
自己住慣佐

一齊上連登 電話仲要得返3%

你就好啦

屌你，快d叉電
距離12點仲有段時間

同男朋友去快樂峰食B5

有男朋友！

仲加左兩蚊換月曆

不嬲屋企人關係都一般
收工各自入房 無兩句
加上唔傳統
唯有自己落街食

連賓賓都蝦我
無同我講有得加2蚊換月曆
睇怕我過唔到2019

咁你食咩呀

決定同女朋友分手，落街獨食菜膽雞

今日？點解嘅？
唔同屋企人食？

自己食左啲餃子同腸仔 食完打個飛機訓教

未食過快樂蜂

你係夢中上連登？

食完人都開心d
去試下

快啲去試個意粉同雞好好味

夢中唔洗自己打飛機

你都仲可以打飛機
我人都無左，廢人咁攤係床到

得番連登可以用黎hea 時間

利申：喺大快活自己一個打緊邊爐

仲有除夕，中秋節，大把聚唔怕喎

老麥 加個新地樂

我都獨自邊

咁你食左飯未

都幾豐富呀